個人覺得應該要搵人去美國隊長TWITER送個花名比佢

以CAPTAIN CHINA洗鳩佢板